有冇人放ghost recon breakpoint PC AC/租？

岩岩幫朋友砌咗部機想打故事mode
又唔想比$420買成隻game
如果有人賣ac/可以租一日比我請tg我

tg: brokephoto9

買 division2 玩，做緊特價

已經玩緊啦

想玩埋ghost故事mode